有邊個同我一樣已經嬲到決定要罷工?

好癈地返咗2日工，其實返到去都係睇住live做唔到嘢
但經過今日，我已經忍唔到落去喇
有冇人同我一樣決定聽日罷工?

而家執緊簡裝聽日出去幫手

一齊罷啦！！！！

快罷 !!!

入去retweet like reply
最新：Hawley 出第二條關於中大的tweet!

第一條⬇️⬇️⬇️⬇️
（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

罷啦 已罷兩日 唔罷過唔到自己

一齊罷呀屌

同你一樣返左2日工

做左兩日港豬返左工 再唔罷真係對唔住所有手足

同咗老細講依個星期都唔返